得百幾萬開唔開離岸户口好?

銀行有百幾萬，有大部份係美金、日元同瑞士法郎

今日已經撳左啲美金出黎，但始終唔想撳咁多錢放屋企，開離岸户口會唔會有用啲? 但而家好似開户又要證明又剩...

利申用緊Citi Gold

有得開 點解唔開?

撳左10000USD了

開，總之離開香港銀行體系

轉晒所有錢去離岸户口？

轉一半得個少少錢又好似冇咩用

唔想放錢係屋企、可以開個保險箱、把所有現金存放起來。

最簡單咪開first trade 電匯出去買美股

有citigold直接開個citi離岸啦

IB美股

轉晒錢過去 會唔會冇左個Citi Gold

打過去問下先唉，開邊個國家最好？BNO未續

打左過去，Citi Gold 開到4個地區 (美國、新加坡、中國、台灣)

同埋會link up. 其中一邊夠存款就maintain到做Citi gold

想問下 如果將來想係FT匯返錢出尼 但果陣香港銀行又唔比再禁美金出尼 咁點樣拎得返儲左係FT 既美金？

唔比禁
咪ebanking換返港紙

ft 好似可以申請world debit card

但提款要3% 手續費

Citi Gold 開完一定要去美國?

係香港開到 上次問佢話要到當地開

我個RM話都要放20萬美金係美國先開得

姐係要300萬先係HK 同 美國同時有Citi gold account

痴線

窮撚諗住開dbs，$100萬離岸，$20萬香港戶口

所以我而家開個first trade 戶口算

嫌一時麻煩輸一副身家啊 開啦

同埋要夠25k usd先申請到 唔夠25k usd存款可以點做

買黃金應該都可以。
十兩左右。

我係你有min requirement 100萬即開啦 仲諗